今日-O-O見到LIVE 到底有咩諗法

有無人識-O-O 佢而家過得好唔好 佢對呢幾個月既情況有咩睇法

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.